萬聖變裝指南

今個十月 又係一年一度既萬聖節
海洋公園同迪士尼都已經開放比大家玩萬聖節限定嘅設施
咁去得玩唔化妝唔扮鬼梗係冇乜意思啦
所以我就揀左下面幾款造型比大家參巧 有土豪裝同平民裝可以揀

土豪裝
支持本土製造同有D錢既可以試下:

(那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅VAN)

平民裝
冇乜錢又想參與下可以試下呢D:

(搞乜鬼奪命雜作)

(恐懼鬥室)

(千與千尋)

除左港島區既海洋公園同離島既迪士尼 全香港唔同地區都有慶祝活動 希望大家今個十月玩得開心

Trick or treat